手足們！入晒黎！

首先大家今日遊擊戰打得好好！
令到狗們得個追字

尢其係tst 遊擊 再有街坊支援！